====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans la mesure où les idées qui ont été lancées dans ce sens traduisent un découragement devant la situation de l ' agglomération actuelle et un renoncement à améliorer sérieusement les conditions de vie de ses huit millions d ' habitants , elles risquent d ' être nocives .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

